「公益活動」快D搵有公信力既人搞個戶口

最好唔係logo銀行啦

重有制度問題，點都要有監察委員

200萬人，每月課金，真係十年內有錢過大陸3線城市

Local 銀行先岩

幫助下d落後國家兒童都好呀